係band3學校讀中學考全級第一，可以係學校打橫來行

日日遲到
請病假唔補家長信/醫生紙
成日欠交功課

學校都吹你唔脹
因為佢唔會踢你出校
因為你係學校珍貴而稀有既財產
無咗你，又少咗1個人入U

咁都好打飛機

果陣考全級第1
隻揪輸左比個有腹肌既MK仔.....
全級第1又有乜用?

band 2 第一都保證唔到入U
何況band 3

有個大學同學dse b5差唔多30分 全級第一
但第二已經20頭入BU

利申:Band1 grad

我重申 就算我化人打到牙都甩
但都係唔關腹肌事

我band3 dse 全級第二

入唔到大學

第一嗰個做緊醫生，仲要專科

再串d可以打橫瞓係度去醫院

Dse2012先第一年 咁快做到專科醫生？

唔怪得入唔到大學

緊係唔撚係啦，啲老師好撚on9，出埋啲on9政策，我覺得唔岩就同佢講道理就話尻我無禮貌，仲同我講寧願要個乖但蠢既都唔要個醒既但係唔守規矩，之後成撚日比人針對，又成撚日要見我家長。跟住我搵校長投訴條友先好少少。btw,我有好撚多個缺點大部分係遲到。

利申 直入8大

8大 嶺南？

做埋su chair，簡直是學校主力核心。 我迫不及待好想玩玩了。

中學生翻去溫書啦

i大

唔返學去自修室 算唔算

Sor best 5 26分，份人低調啲